Wallawanemba kaibusen magasi wõlla peräst Jaan Raamat wasta.
Jaan Raamat ses kaibusen ette kutsutu ütlep et temäl om kül 23 m. 3 Garn rükki 12 m. keswi magasihe weel wõlgu.
Otsus:
Kogokonna kohus sunnip 8päiwa sisen magasihe ärä masma.
Johann Lutz es ole tulnu. käünu
Abram Rõiwas do.
Jaan Rõiwas    d.
Jaan Haak        d.
Johan Ajalik      do
